維園銀包

有冇人唔見左銀包
見字留tg

推

路過推

如果有90後謝姓社工朋友 今日有去維園 請問一問佢 唔知佢有冇連登ac
唔好意思 開左銀包

幫推

Push

1. 記得唔好俾人chok兩chok就post張卡出嚟
2. 最後唔想上身就交俾區議員

明白的，謝謝

佢應該係去ikea途中跌左

推到傻仔見到

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

連登紅色五毛分化警告
宜家班死五毛除左用鬥黃進行分化，仲用扮演移民/留守派黎進行分化，大家請保持獨立思考

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

最後大家要幫手簽個聯署支持BNO平權救手足

推！哎吔，唔帶銀包點去宜家傢俬度食大肉丸啊！

有人搵緊，你keep住先

然後就沒有然後了

或者喺公海再問吓？

佢會唔會忙緊？ 我有冇咩方法搵倒佢
我都有用其他渠道搵佢。

或者我再等吓啦，幫手喺公海問嗰個係，不過如果佢唔覆我都應該唔會覆你

係tg傾？ @usewhatholeh